有冇巴絲打12號前會到東京但依家o係香港？

我人在日本想整北陸高山周遊劵，但日本冇得整，有冇人可以香港幫我整好拎畀我，我請返你食飯

推

Push

仔，女？

仔

我會畀返張證14000 yen你加請食飯

seems me

係咪可以幫手

12號到得唔得，有無tg？

岩岩睇過黎好似要5日前預訂喎…

佢冇咁寫wor
12號朝早都得但未必請到你食飯,我下晝要份入到富士市...

12號，5:00羽田trade is ok